正式宣布 香港已遭遇極嚴重人道災難

全民皆文宣
同我去各大平台推爆佢
請求聯合國人道援助

901入機場

香港法律已經保障唔到人民

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

請求聯合國人道援助

901入機場

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

推

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

今日係恐襲啊！！！
唔好再訓係度！！！

求下你地一齊文宣

我求下你地

係咪應該屌柒堆NGO先呀

點好理，咩
有咩做得過既文宣做o左先

去機場求救
SOS
SOS
SOS

唔俾救護救人屌

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！